(台測)偷天陷阱

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

羅勃麥可是舉世聞名的藝術大盜，他只對著名的藝術品下手的作風，使得他一連串盜寶事件，都被世人渲染成極富浪漫色彩的事蹟，再加上他從不失手，因此世人對他的名號總是感到又敬又怕。一日，正在紐約展出的荷蘭名畫家的一幅無價名畫被偷走，而所有證據都指向此案羅勃，使得承包此畫作安全的保險公司極度的憤怒，因此這家保險公司的老闆決定設下一個美人計，派出旗下一名美豔保險調查員維吉尼亞，去誘捕羅勃，不料……

3 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸